點撚解到依家都係到分化

屌你地咩
依家係搞緊死物 D死物仲要係有針對性咖 係對準政權咋 幾撚時有搞到生物呀 即係人命呀
係到屌9前線做咩撚呀
stop再屌啦 好冇呀

話就咁話
但去燒黨鐵拆站除咗發洩之外我唔知有咩作用